因為盲咗所以大膽咗.............

我想我想想盡情呷醋同發姣

笑死我 個個都乸埋一住咁我乜都唔睇到啊😂😤

睇唔到點知自己有冇打錯字？

網速不給力T^T...咸sim-.-

我聞自moon打^.^努力啊嘛

點盲